想開一間心理時鐘酒店，大家可唔可以幫我諗下有咩規舉？

男女相差唔夠50磅唔準入

自膠一打
執筆忘字
規矩

咩叫心理時鐘酒店? 入去男同女只可以神交?

免費提供無限量燒賣

心理時鐘wo

一定要有dress code

男仕要著橙色褲
女仕要著紫色衫兼BMI高於或等於30

依家好多新會然傢

屌

等佢地慢慢追post算啦

你講完佢地都係唔明

D床夠唔夠實淨?會唔會成日爛?

有得食燒賣

真心

房錢一定cover唔到

門口有醫生長註同免費借用紫衫/橙褲

好橙啊個post

太實淨我驚李時忠會半身不遂

女方冇濃烈嘅體味唔準入

其他酒店就提供水
呢間就提供美極

一定要食燒賣

時間精神屋

要提供偉哥、芝士、三文魚同海膽

提供小巴主題房間

幫襯前要比人影背影嘅

有dress code 咁high class?